其實華為係咪真係咁好？

呢期想換電話
問親個個人都話三叔，蘋果太貴唔扺
吹奏華為又平又扺，影相一啲都唔輸蝕
係咪真係咁扺玩？

死返大陸啦

華為平

P20 PRO

六七千買蝗brand 既唔抵程度係買iphone 既十倍

我個中佬同事推介我mate 10 pro, 佢話price .com 4xxx行貨，睇個spec算平，求指教。

四千買舊一代機 one plus or pocophone 好過啦

橫掂都買大陸機就去盡啲買小米啦

one plus 6 有冇咩意見？

小米 = cheap 野大陸機，堅平

華為 = cheap 野大陸機扮大袋

on9 程度: 華為 >>> 小米

真小人與偽君子分別
雖然兩個都係仆街

mate10 係s8同期
s8 4000一樣得，而且華為啲mon好差

粒cpu 廢 唔打機另計
粒電又無上代mate8,9 咁勁。。。
os 唔掂

唔介意大陸牌子
oneplus6 好過
起碼個os 順

講真小米同華為都係染同CHEAP, 但係小米只係999, 華為仲貴過3星, 比幾千蚊仲比人恥笑, 真係送比你都唔好要.

one plus 6除左影相唔係最top 其他都好